咩叫傻鳩？曼迷話你聽咩叫傻鳩

十卜